JJ插沙求推介fitness

小弟瘦底 食極唔肥 175得50kg
屬於鋼絲身型
做咗兩個月康文署
但啲時間太多人
想搵間fitness唔會有人sell private plan
請各位巴打推介
真心問

有介紹嘅巴打麻煩
TG一下我 yeezyuser
亦希望跟玩開嘅巴打學下野
跟操下

goji?

Goji無pt 埋嚟sell?

好似無

上網睇下先

Pure 同fitness first 唔會sell但貴

又黎瘦底
食夠6餐都仲係瘦先講自己瘦底啦

一日5餐
朝早一個雞扒蛋麵
晏就食意粉
lunch time食蛋牛治
放工返學前m記
放學返屋企食飯
訓前再飲奶粉
身陳代謝得快係無計

唔好食咁多唔健既野，早啲訓
同埋睇下有無生蟲

我以前都瘦，食啲野又唔健康，成日食宵夜但都瘦
返左工之後朝朝2隻珍珠雞+維他朱古力奶，肥左勁多
宜家朝朝蛋治加凍奶茶，幾個月再多左10磅
應該係食多左糖分高既野
宜家要嘗試戒下甜

你想增磅可以計下TDEE，再計下食左幾多糖、炭水化合物果啲，詳情google下TDEE，我都唔係好識

你試左goji話我知
我都有興

當然係揾胡師傅啦，健身·健心·健生

胡c fu不了

好 我睇下goji定fitness first 好

其實我覺得p記都好夠
平d又多分店
搵個大大隻fd一齊做就冇人sell你
太古做開可以一齊

太古太遠

Fitness first唯一考慮係$$$$$$

fitness first 唔知價 但好似話要報堂先可以任用

join緊fitness first
唔會有PT走過o黎sell，
人流唔會太多搞到無機用，
地方乾淨

最重要係近公司同近屋企
我覺得幾好

師兄 可唔可以加我tg問你
TG: yeezyuser
如果ok加我

幾錢?

1038 我就 但corp plan 7xx 但去邊間都得
我就去開exchange square
利申：非sales

多謝巴打報價

無corp plan好撚貴

7xx
goji未問價